王力宏最好聽既情歌係咪kiss goodbye？

每次聽到前奏就想喊

唯一係ok，但好快就聽厭，而kiss goodbye係可以不停loop

我覺得唯一比較好

其實好難揀，佢top嗰堆情歌首首都好正

講得王力宏，就例牌離唔開陶喆
陶喆最高質既情歌我個人認為係就是愛你
又係嗰種成個melody好舒服好流暢，但又唔會厭，好適合係咁loop

forever love?

你不知道的事都無份？有冇搞撚錯

其實佢既歌用英文做歌名都唔差得去邊
仲有一首can you feel my world唔知有冇連登仔聽過

呢首會厭

你不在都無

仲有一首簡單的歌，個人認為都係好正

你不知道的事

連登冇人聽陶喆？

你不知道的事啦

你不知道的事，真係大熱跑出

我覺得係愛很簡單

流沙？

仲有melody

呢首都正 但情歌我覺得都係陶喆唱得有感情d 愛我還是他真係冇得輸

梗係有
利申Leehom fans

連登好似好少人聽leehom

不完整的旋律